鄭松泰決定留守議會：未來一年 做得更好

source: hk01

對於有聲音指民調的設計實為泛民留任鋪路，鄭松泰接受查詢時表示，不會以陰謀論和輸打贏要的角度看待這個問題。鄭松泰認為，泛民主派作為現屆議員，應履行自己的政治責任，向社會和支持者講清楚自己的政治判斷。

他續指，總辭與否屬政治決擇，不應單單以民調作為唯一指標決定去留，認為泛民越是強調透過「越客觀、越有代表性」的民調作為決定去留的單一指標，結果只會進一步撕裂民主派，「只會令（民主派）大家打大交」。
留任議員一年，鄭松泰表示，工作計劃沒有改變，他形容全球進入經濟蕭條的時代，全球專權政府以「瘟疫政治」壓制人民自由，在此情況下，希望有更多時間、空間，為理念相同的同道中人做得更好。

緊係賺多年錢啦 遲下都唔知有冇得做

合理 佢既選民應該都支持佢做

飯民未出聲，熱共已經第一個接受左委任議員

知自己無下屆

算9數啦

熱狗

你要超越自己做得更好有幾難，之前做得唔好咪得，咁咪做到未來一年做得更好

佢呢幾年除左倒插國旗重做過咩野？

坐係度做自己野

十卜泰博
繼上次180度反轉國旗，今次泰博應該會變本加厲，將枝國旗360度反轉，實行激死共產黨✌🏻✌🏻✌🏻

出Live影何妖
坐係度睇其他議員比人搬出去

一百萬又袋袋平安

你以為泰博唔敢將支旗360度反轉呀？再嘈720度都仲得呀😎

逗人工囉

冇咩問題 有錢賺咪得

鄭松泰唔會有機會賺多年錢
因為,肯定成班建制派會再要求表決DQ鄭松泰

原本以為得四年玩，結果賺多一年當 bonus

熱血公民真係好高質

明知冇下一屆仲唔搵多一年錢咩

重選呢條冚家鏟？

因為熱狗主力屌泛民在先
但係做緊嘅嘢就同泛民一樣/仲衰過泛民
又要屌鳩香港人唔支持佢地
佢哋咁撚肉酸好難唔屌佢哋

睇返cctai 無賴往績，唔意外吖

一路走來, 始終如一 - 熱共狗

沒錯 真小人好過泛狗偽君子

熱狗正式歸類做泛民

不愧為永續基本法支持者

佢出年仲選到，我直播含大口狗主席條撚

屌
明明自己同泛民一撚樣
奶撚住春袋做狗
就咁撚扮清高啦傻柒

因為 泛民打手想借機屌熱狗轉移視線
但實際上大家都一撚樣

泰博議會投了反對你永遠搞分化

中共派嚟架嘛

建制加一席 講完

四眼比人告了暴動你永遠搞分化
泰博議會投了反對你永遠搞分化

妳又狠狠逼退 熱血公民
靜靜關上門來默數我的淚

我還傻傻等到五區當選的那一天
直到那一天 妳會發現
真正愛妳的熱血公民守著傷悲

留住立會呢樣嘢
泛民係抵屌過條熱狗好多
而家泛民係唔理你班當日有投佢嘅人嘅意願堅持留任呀
條熱狗呢? 你有份投佢咩
如果你真係當熱狗係建制
咁點解你又會屌佢留住呢
正如你會唔會哂力屌班建制留任?

連登仔幾時先搞得返清楚自己立場
熱狗做乜關我撚事咩
唔好哂力啦
專心做返啲同自己有關嘅事啦

泰博亦要多努力，延續那永續無敵。

又多百幾萬洗，驚閪呀

嗯 反轉支旗添
又點？
當佢真係關鍵一票定輸贏你覺得佢會投乜？
分化佢哋冇搞過？

唔怪之得你比人狙擊啦
泛民垃圾極都唔會好似熱狗咁又當選民白痴又屌票又叫人唔好帶口罩，仲帶埋成炸水泥隊周圍搞分化
泛民係屎，但熱狗屎都不如
唔關有冇包裝事

四眼比人告暴動 你係眼鏡房搞分化

熱狗哥，一個個，我地日日記住隻歌，
人多多，RE ME RE DO 齊合力唱伴同和。

大亨哥，要參選囉，咪淨係掛住隻抽，
最弊落選左，無陰功咯，松泰亦愛莫能助。

好過偽本土咩都冇做 香港本土只有熱血公民

熱狗正常發揮

熱狗成日講到自己真小人係一個優勢黎
真係好撚柒話撚知你真小人定偽君子
咪一樣抵屌有咩好唔好過

所有留低都留戀份人工
我只尊敬唔留幾位

未來一年 坐得更好

支持熱血
不分化不割席

正解。泛民熱狗殊途同歸，大家一齊接受支共委任做香港立法會政協

又唔好咁講 熱狗都有好人
佢地運頭塘區個區議員黃x健做好多野 仲勇武打鳩班藍絲

呢隻利狗最撚陰濕

留任即投共

贈佢四個字 屌你老母

唔留守點養汪洋達

民意支持留任

皇上敢同大波man隻抽 你永遠搞分化

販毛又用熱狗洗走販民接受委任啦？

呢件垃圾呃人工.

咪一樣咁柒

咪撚拎熱狗黎spin啦

咪又係改變唔到個制度
你以為你唔係泛民就係得?

點spin?
泛民同佢咪一樣

熱血公民 可以代表我 這樣議事很足夠

問題冇人當熱狗係同路人

吓？佢有做過嘢咩？

支持蟲太 泛民熱狗都係共產黨打手

cctai 留守應該無乜人會留意到

好多熱狗打手 食相咁難睇都有得護航

接受共產黨委任

又係呢個傻閪 咪撚再po佢啦

加油 做埋最後一年 以後都無嫁啦 仆街仔

第一次見熱狗同飯民同聲同氣

熱狗只為錢 根本無諗過執政 由頭到尾都只係想走反飯路線cap水

明白嘅，熱泰
你都係做自己嘢啫

熱狗以前係屌飯民淨係識投反對票

坐定定係到 咩撚都唔洗做
仲有糧出 why not

On99

A

過咗海就神仙呃到班傻仔選我，仲食正呢期無啦啦做多年（起碼）行運行到咁

如果仲有得選, 應該仲保到一萬票既

Cctai 竟然跟飯民隊

泛民信眾比人衝擊信仰好嬲所以要屌柒熱狗，後來雖然發現人地冇講錯，泛民真係仆街，但落唔到台，唯有繼續屌

出咗啦，根本一撚樣

lm等睇波台熱狗

好激進 得博士先做到

啲市民白痴㗎嘛，以為我地係本土派呀嘛

支持同泛民齊上齊落

佢應該計建制派啦

咩跟隊
人地帶頭

熱狗飯民大團結

溝埋一齊,以後叫熱狗飯團

睇住#46開始連續幾隻Block咗嘅熱狗留言互含真係好好笑

兩邊咪又係一擔擔

咩叫當共產黨
建制B隊無聽過？

本身無乜做嘢好容易就更好
定更加唔做嘢=更好？